<Repliques>
	<Atelier>
	<!-- Pour chaque contrainte dans les carte, créer une balise avec son nom (le même que donné comme nom d'occurence dans la carte) et indiquer le texte de l'acteur à afficher. -->
		<distanceN>Il est interdit de construire ici : votre placement ne respecte pas la distance minimale entre l'éolienne et la route.</distanceN>
		<distanced>Il est interdit de construire ici : votre placement ne respecte pas la distance minimale entre l'éolienne et la route.</distanced>
		<invitation>Venez donc à la DREAL service équipement (ancienne DRE) pour discuter de votre projet. Je peux vous donner la carte des routes avec les distances minimales à respecter.</invitation>
	</Atelier>
	<Questionnaire>
	<!-- Répliques de la phase Questionnaire -->
		<Proc>
		<!-- Répliques des questions de procédure -->
			<intro>Bonjour cher joueur, je suis Monsieur Arnal. Je travaille au sein de la Direction Régionale de l'Equipement (DREAL). Nous aussi, nous intervenons dans la procédure d'obtention du permis de conduire pour les parcs éoliens, au niveau du respect des distances de sécurité vis à vis des routes. Voyons un peu si vous connaissez la procédure.Si vous le voulez bien, nous allons commencer par le questionnaire de procédure de la DRE. C'est parti !</intro>
			<correct>Correct, cela vous fait une bonne réponse.</correct>
			<faux>C'est faux, ce questionnaire est peut-être trop difficile pour vous ?</faux>
			<bonScore>Félicitations ! Vous avez su utiliser vos connaissances pour obtenir un bon score à ce questionnaire de procédure. Vous maitrisez le domaine et votre projet semble plus que solide. Nous sommes heureux de vous délivrer un avis favorable pour la demande de permis de construire dans le cadre de votre projet de parc éolien.</bonScore>
			<mauvaisScore>Dommage, vous n'avez pas obtenu un score suffisant à ce questionnaire de procédure. Essayez de consolider vos connaissances pour les prochains questionnaires. Nous sommes dans l'obligation de vous donner un avis défavorable pour le projet. Néanmoins, rien n'est joué, allez donc rencontrer les autres acteurs du projet. Bon courage !</mauvaisScore>
		</Proc>
		<EnR>
		<!-- Répliques des questions sur les énergies renouvelables -->
			<intro>Vous pouvez maintenant tenter d'obtenir la carte des routes. Cela pourra vous être utile dans votre projet.</intro>
			<correct>Tout à fait, vous semblez à l'aise avec cette thématique</correct>
			<faux>Désolé, vous ne marquez pas de point à cette question. La bonne réponse s'affiche en vert</faux>
			<bonScore>Félicitations ! Vous semblez maîtriser cette thématique, votre joli score est donc mérité. Grâce à votre performance, nous avons le plaisir de vous délivrer la carte d'accès. Elle permettra de révéler les routes, et la distance minimale à respecter sur la carte-projet de votre bureau d'études.</bonScore>
			<mauvaisScore>Aïe, vous avez obtenu un score trop faible à ce questionnaire Énergies Renouvelables. Vous ne gagnez donc pas la carte d'accès des routes. Vous pourrez néanmoins en gagner d'autres en allant rencontrer les autres acteurs. Bon courage !</mauvaisScore>
		</EnR>
	</Questionnaire>
</Repliques>