<Repliques>
	<Atelier>
	<!-- Pour chaque contrainte dans les carte, créer une balise avec son nom (le même que donné comme nom d'occurence dans la carte) et indiquer le texte de l'acteur à afficher. -->
		<habitation>Il est interdit de construire ici : vous ne respectez pas la distance minimale admise entre une éolienne et une habitation.</habitation>
		<invitation>Venez donc à la salle communale où se tient la réunion publique pour discuter de votre projet. Je peux vous donner la carte des habitations et la distance minimale à respecter.</invitation>
	</Atelier>
	<Questionnaire>
	<!-- Répliques de la phase Questionnaire -->
		<Proc>
		<!-- Répliques des questions de procédure -->
			<intro>Bonjour cher joueur, je suis monsieur Richard. Je travaille au sein de la Mairie. Nous aussi, nous intervenons dans la procédure d'obtention du permis de conduire pour les parcs éoliens, pour veiller au respect de la distance avec les habitations. Voyons un peu si vous connaissez la procédure.Si vous le voulez bien, nous allons commencer par le questionnaire de procédure de l'Enquête Publique. C'est parti !</intro>
			<correct>Tout à fait. Vous semblez à l'aise avec cette thématique.</correct>
			<faux>Dommage, ce n'est pas la bonne réponse. Celle-ci se trouve en vert.</faux>
			<bonScore>Félicitations ! Vous avez su utiliser vos connaissances pour obtenir un bon score à ce questionnaire de procédure. Vous maitrisez le domaine et votre projet semble plus que solide. Nous sommes heureux de vous délivrer un avis favorable pour la demande de permis de construire dans le cadre de votre projet de parc éolien.</bonScore>
			<mauvaisScore>Dommage, vous n'avez pas obtenu un score suffisant à ce questionnaire de procédure. Essayez de consolider vos connaissances pour les prochains questionnaires. Nous sommes dans l'obligation de vous donner un avis défavorable pour le projet. Néanmoins, rien n'est joué, allez donc rencontrer les autres acteurs du projet. Bon courage !</mauvaisScore>
		</Proc>
		<EnR>
		<!-- Répliques des questions sur les énergies renouvelables -->
			<intro>Vous pouvez maintenant tenter d'obtenir la carte des habitations. Ça pourra vous être utile dans votre projet.</intro>
			<correct>Bravo vous avez trouvé la bonne réponse !</correct>
			<faux>Dommage, c'est faux. Ce questionnaire est peut-être trop difficile ?</faux>
			<bonScore>Félicitations ! Vous semblez maîtriser cette thématique, votre joli score est donc mérité. Grâce à votre performance, nous avons le plaisir de vous délivrer la carte d'accès. Elle permettra de révéler les habitations et les distances minimales à respecter sur la carte-projet de votre bureau d'études.</bonScore>
			<mauvaisScore>Aïe, vous avez obtenu un score trop faible à ce questionnaire Énergies Renouvelables. Vous ne gagnez donc pas la carte d'accès des habitations et les distances minimales à respecter. Vous pourrez néanmoins en gagner d'autres en allant rencontrer les autres acteurs. Bon courage !</mauvaisScore>
		</EnR>
	</Questionnaire>
</Repliques>